想問下連登仔呢啲係咩嚟。。。。。。

係咪霉

好似生物堂做實驗啲細菌咁

益生菌

你呢兜咩嚟

香精咁嘅野

下世小心啲

嘩你仲影相po連登，快啲去醫院啦，記得用保鮮袋入埋呢舊野，如果唔係都唔知點配解藥
R.A.P